[先達翻生] 高通將阻蘋果在華銷售新iPhone

晶片生產商高通證實，正尋求中國法院阻止蘋果銷售最新的iPhone型號XS與XR，主要是因應法院早前批准禁售較舊型號iPhone的銷售。

周一，中國法院下令禁售較舊型號iPhone，基於高通稱有關產品侵犯了其專利。

高通的代表律師Jiang Hongyi較早時接受《金融時報》訪問時披露上述消息。

不過，蘋果稱所有型號iPhone仍可如常銷售，而該公司已經向中國法院呈現，要求重新考慮有關決定。

蘋果未有回應查詢。

又冇得炒埃瘋啦，你班大陸仔仲唔畀我地當豬頭咁撚？